「即時」鰂魚涌地磚黐緊膠水

鰂魚涌咁Q遠都驚，驚福建啲生番掘磚呀？

推

今朝已經黐去到模範邨, 成地都係沙

太古坊要攪攪靚佢

北官門口喎
係咪驚小朋友曳曳吖

小朋友齊掘磚

小前線訓練計劃
由掘磚開始

海澤街痴到成地沙
屌佢老母

英皇道又係成地沙!

其實落膠水有冇用
次次遊行前都搵人落膠水，次次都仲見到有人掘到磚出黎

baby kingdom

回錯POST

落雨又仆街了

其實好似冇乜用？